對另一半要求太高 係咪要注定孤獨終老

實在唔想是但搵個人一齊。

單身過生活，搵20k 已經夠駛，自己養自己食
得閒叫下雞，咩國藉都試下，咁先叫人生

你咩條件先

sor 完美主義者 喺我覺得要完美嘅野

貪字得個貧，男女一樣。

繼續搵